<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.1.1">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-08-14T00:17:38-05:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">Inicio</title><subtitle>Este blog esta hecho para que te enteres de los últimos detalles de cualquier tema, mi propósito es llegar hasta el fondo y no descansaré hasta que se agoten mis fuentes, tal vez así pueda apaciguar mi conciencia y saber que hacer con todo lo que tengo en la mente. Descuida, voy a marcar una diferencia muy evidente entre mis opiniones y las referencias de este blog.</subtitle><entry><title type="html">Orden Ejecutiva 11110</title><link href="http://localhost:4000/conspiraciones/2020/08/10/orden-ejecutiva-11110.html" rel="alternate" type="text/html" title="Orden Ejecutiva 11110" /><published>2020-08-10T23:46:02-05:00</published><updated>2020-08-10T23:46:02-05:00</updated><id>http://localhost:4000/conspiraciones/2020/08/10/orden-ejecutiva-11110</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/conspiraciones/2020/08/10/orden-ejecutiva-11110.html">&lt;p&gt;Fue emitida por el presidente John Fitzgerald Kennedy, el 4 de junio de 1963.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esta es una traducción modesta del documento que contiene el texto de la orden ejecutiva 11110:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;color:red&quot;&gt;
JUNIO, 7, 1963, 28 F.R. 5605&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;color:red&quot;&gt;
MODIFICACION DE LA ORDEN EJECUTIVA Nº10289, POR ENMIENDA EN RELACIÓN AL DESEMPEÑO DE DETERMINADAS FUNCIONES QUE AECTAN AL DEPARTAMENTO DE TESORERÍA&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;color:red&quot;&gt;
En virtud de la autoridad que me confiere la sección 361 del título 3 del Código de los Estados Unidos, se ordena de la siguiente manera:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;color:red&quot;&gt;
Artículo 1. Se enmienda adicionalmente la Orden Ejecutiva Nº10289 del 19 de setiembre de 1951.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;color:red&quot;&gt;
(a) Añadiendo al final del párrafo 1 del mismo el siguiente subpárrafo (j):&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;color:red&quot;&gt;
“(j) La autoridad conferida al Presidente por el párrafo (b) de la sección 43 de la Ley del 12 de mayo de 1933, según enmendada para emitir certificados de plata contra cualquier lingote de plata, plata o estándar dolares de plata en el Tesoro que no se mantienen para el rescate de ningún certificado de plata en circulación, para prescribir las denominaciones de dichos certificados de plata y para acuñar dólares de plata estándar y moneda de plata subsidiaria para su redención y …&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;color:red&quot;&gt;
Fuente: &lt;a href=&quot;http://home.hiwaay.net/~becraft/ExecOrder11110.pdf.&quot;&gt;Executive Order 11110&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/_assets/images/certificado_plata.jpg&quot; alt=&quot;certificados_de_plata&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¿EN QUE CONSISTÍA?
Esta ley, le quitaba el poder a la Reserva Federal de Estados Unidos, de prestar dinero con intereses al gobierno, y le otorgaba el poder al Gobierno de emitir dinero sin tener que pedir prestado a la Reserva Federal. Kennedy dio a la Tesorería la facultad de emitir certificados de dinero respaldado por reservas de plata del Tesoro Nacional.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¿CUALES ERAN LAS VENTAJAS?
Se habría reducido la demanda de dinero de la Reserva Federal de Estados Unidos, se hubiera evitado que la deuda estadounidense llegase a sus niveles actuales.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Solo cinco meses despues, el 22 de noviembre de 1963, John F. Kennedy fue asesinado.&lt;/p&gt;</content><author><name>TechRooster</name></author><category term="conspiraciones" /><summary type="html">Fue emitida por el presidente John Fitzgerald Kennedy, el 4 de junio de 1963.</summary></entry></feed>